記住入𨋢要笑呀，有閉路電視架木頭！！

我一見到即刻嚇到笑左出黎

騰騰騰，你地騰乜春啫、搬啦！妖！一個二個都冇叉用

三五成群都唔識

燒雞死咗

有呀財丫

攞個蛋糕落黎